等我為大家解讀下女仔講野真正意思

例如你約佢出街
"諗諗先" = 唔想
"check下得唔得, 遲d覆你" = 你係後備
"好啊!" = 會比你Hi

表白之後
"冇feel" = 外表唔吸引
"你係好人" = 你冇性吸引力
"考慮下"= 唔會考慮
"唔想拍拖住, 想專心學業/事業" = 唔想同你拍
"欣賞你既勇氣" = 你未夠班
"你係唔係認真ga" =有機
笑到講唔到野 = 可Hi

🐒🍌

Thanks